香港人係唔係慣左free ride？

free ride呢個習慣由細開始建立
中學做功課借人地既抄
大學做gp project交俾group mate
出黎做野靠同事靠擦鞋

到依家追求民主自由又係靠班靚仔
個個都口講到自己好黃
但肯付出自己前途自由去爭取既又有幾多人
個個都只係想享受自由
要付出要去犧牲爭取自由既時候個個就想free ride

睇住71之後每次越黎越少人出
一息尚存抗爭到底呢句口號
其實係咪淨係適用於少部份人
香港人係咪free ride慣連民主自由都要free ride

香港人生性自私唔係新聞嚟㗎啦 其實同大陸人一樣都係低等物種

唔講啦 睇緊英國樓

人嘅天性嚟，只能夠講香港冇人做到領導者帶領大家

可以去英國 唔洗抗爭lu

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

唔係唔想，而係唔敢

本身係諗住跟月夕行動 而冇出老銅
點知......

啲支肺爆到好勁

全世界革命都係咁上下，咩時候佢地會瘋狂加入？到佢地覺得你就贏準備加入分一杯匙

隔離post 話今日對家動用左6000人 , 我地小勝

中學做功課借人地既抄
大學做gp project交俾group mate
出黎做野靠同事靠擦鞋

有人做咗你先有得抄
有groupmate做你先有得free ride
有同事執手尾你先有得靠

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔繼續幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

我認為好多人的確放棄左出聲

出左cwb 4點返屋企休息等月夕
不完美可改善

住得近可以既
同埋你一落左場 又唔想走咁
雖則就係因為咁樣 好易出事

咁你想點

依加情況咁...和平
都係行行企企乜7都唔洗帶啫

而家香港係under CCP occupation
你不如話當年波蘭人係納粹統治下做free rider唔出黎抗爭？

而家10月
樓主思維仲未適應到2020

唔出聲唔代表放棄光復
相反，唔出聲更加代表何謂忍辱負重

點解納粹集中營D囚犯唔出黎抗爭要free ride美國

香港人，free ride！

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

唔好講得咁灰，今日我都出港島行咗一日.....雖然幫唔到咩手，但起碼要畀人知我哋仲喺度，即使面對世上最邪惡暴政，我哋都唔會輕易屈服

今日我哋未必打得贏，但我哋永遠打不死，睇下邊個笑到最後

等10月10啦

你有出既話你更加明白今日同過往完全係兩回事

唔推post 不過推呢個

好正常喎，無論你心目中嘅「過往」係點，唔好忘記當日200萬+1人上街都改變唔到嘅嘢，今日唔會突然成功，你亦無可能見到10萬人出嚟勇武抗爭，就算真係發生，其實都無用，以前我唔信，但依家我信支共真係會出解放軍屠城。唔好以為唔出嚟嘅人就係free ride，每個人做事都有自己考慮，可以承受嘅風險亦有分別，總之大家理念一樣，各有各做，即使「只係」緊持幫襯黃店嘅人，或者「只係」連登鍵盤戰士，我都好感激，佢哋都一樣幫緊手，不用分那麼細

Be water my friends

當你可以選擇付出少D
承受細D既風險既時候
其實你變相將你既義務
交埋比其他人去承受
如果幫襯黃店最後D資源可以去返勇武身上
我唔會介意而且會大力支持
問題依家有幾多資源去返前線手上？
坐緊監既有冇安家費？
個個仲戇鳩到再拎D錢去告黑警

用你嘅理論，即係任何人，只要唔係用十成力，都係free rider，即使坐埋監，因為佢未死，就係free rider，就算佢死咗，因為唔係死全家，都仲係free rider.....（下刪一萬字）

其實重點唔係要求每個人都100%
而係好多人都只想付出5% 10%
就可以得到100%既回報
如果大家付出少少就可以擊倒中共
why not
但正正因為對手係中共
你必須付出更多
而香港人free ride/走精面既習慣
就係今時今日乜都冇既原因

Exactly

唔好理條on9放負

佢想吹失敗

輸左啦，如果14億勇武一齊去日本衝，日本早就陸沉啦，日撚日淨係拍抗日神劇打飛機，又要偷和牛精，如果果日一齊衝，和牛都食撚到絕種啦

出黎 = 送頭、無用、做炮灰、等美國佬做嘢好過
唔出黎 = free ride、港豬、放棄、革命失敗
出啲唔出啲 = 降溫、冷卻、民意轉、重演雨傘失敗

點都搵到位入你

我之前咪講左贏緊10:0
不知幾正面
尋日拉左差唔多100人
我都有話俾返D掌聲自己

上年行個街仲名正言順
今年行個街隨時入埋狗屋
其實我反而覺得大部份人都無咩點變
佢地個standard(或者話能力)真係只容許佢地淺層參與，只理過係執權者將參與嘅成本同標準愈推愈高先會有少左人出聲嘅現象

而家行出街一個唔好彩無理由就拉入狗屋
同上年帶哂gear俾狗拉入狗屋差唔多
如果呢班人承受到呢個風險
咁都可以合理推斷上年行出街九成人都有gear喺身啦

執權者就係想做到咁令異見者睇落少左
我地無力阻止佢拉高標準都唔係傻到幫佢地手吹個咁嘅風向啊嘛

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

所以咪入塞毒氣室
港豬等入毒氣室啦

屌 總知我有叫口號 食黃店 買蘋果 就係手足啦
David係寶寶你地做乜搞佢？

屌，全世界都係咁啦

根本以爲街頭抗爭，可以冇了期咁搞落去，已經錯晒。

咁你又有咩高見

連登話高風險有伏有鬼唔好出